點解我覺得人生好空虛

今年32歲,唔知點解覺得好空虛.
好似無乜野可以令到自己開心.
朋友又唔多,真心朋友直頭無,可能本身做IT.
有個女朋友,我知佢好愛我.
但係佢d脾氣真係好難頂,所有野都要就曬佢.
成日都感覺好大壓,好似舒緩唔到壓力咁.
日日都唔開心 有無巴打有同感?

你都仲有女,我連女都冇

有女都唔係好好 佢又唔肯儲錢
去旅行又要你比 首期又係自己儲
唯一藉口係我搵得多佢好多....

剩係要享受唔肯一齊捱
有福佢享 有難就你當
呢d 女中出即飛啦

畢左業出黎做野一年之後話要進修就去左讀書
而家又畢業 就話要買學費
不過佢而家都會得閒比下飯錢
但係儲錢就唔覺 三年前已經一齊住
未再畢業大部份開支都係我
而家畢業佢會比自己洗費
但係一講旅行就要我全費 不過又成日話好想去旅行
首期我負責 有次仲問我之前無儲錢咩？應該要有首期
我真心無奈...

有女朋友你仲想點啊